[無圖]想問下有無人知viutv Daikin廣告條女咩名

好正

推

正想問

好似係呢個

Thanks